{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154684?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 센트럴호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 - 土日祝日には12:00にチェックアウトしていただく必要があり、月~金には13:00にチェックアウトしてください。 - 追加人数は、8歳以上は1人当たり10,000ウォンであり、7歳以下は無料です。 - エキストラベッドの追加は不可能で、寝具の追加は1泊1万ウォンです。 - 24時間フロントを運営しており、コロナ防止のために全客室消毒を行っています。 - 全客室には70インチUHDスマートTV、NETFLIX無料利用可能、Desniy+利用可能、LGスタイラー、洗濯されたリネン及び化粧品、ラテックスフォームマットレス、空気清浄機が設置されています。 - アメニティとしては無料Wi-Fi、冷蔵庫、大型TV、PC1台、ガウン、電気ケトル、スリッパ、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ミネラルウォーターが提供されます。 - バスルームアメニティとしては石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、歯ブラシ、洗顔料、綿棒/コットン、シェーバー、くし、ボディスポンジが提供されます。 - ノーハードゲーミングコンピュータは、I5-4700CPUとGTX1060GPUを使用しています。 - 1階にはTHE BLUE COFFEEフランチャイズコーヒーショップが運営されており、ご両親と一緒の児童宿泊はできません。 - 駐車は無料で、バレットサービスも提供しています。 - 朝食は1階のラウンジで07:00~09:00まで営業しており、1人当たり10,000ウォンの簡単朝食を提供しています。 - スクリーンゴルフ施設は地下1階に位置しており、宿泊客は無料でご利用いただけます。 - ヘルスフィットネス施設は1階に位置しており、宿泊客は無料でご利用いただけます。 - SNACK CONERは1階に位置しており、24時間営業しており、宿泊客は無料で利用できます。 - CENTRAL''THE BLUE COFFEE''フランチャイズ店がオープンし、ルームサービスも提供されます。 - ビームプロジェクトセミナー室とカラオケ施設も準備中です。 - 様々なサービスを追加する予定ですので、多くの関心と愛をお願いします。 - 入室のご利用案内はございません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "土日祝日と平日のチェックアウト時間は異なりますか？",
            "answer": "はい、土日祝日には12:00にチェックアウトしていただく必要があり、月~金には13:00にチェックアウトしてください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何歳から料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は、8歳以上は1人当たり10,000ウォンであり、7歳以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "エキストラベッドの追加は不可能で、寝具の追加は1泊1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フロントは何時まで営業していますか？",
            "answer": "24時間フロントを運営しており、いつでも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アメニティとしては無料Wi-Fi、冷蔵庫、大型TV、PC1台、ガウン、電気ケトル、スリッパ、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ミネラルウォーターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティは何が提供されていますか？",
            "answer": "バスルームアメニティとしては石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、歯ブラシ、洗顔料、綿棒/コットン、シェーバー、くし、ボディスポンジが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スクリーンゴルフ施設は地下1階に位置しており、宿泊客は無料でご利用いただけます。ヘルスフィットネス施設も1階に位置しており、宿泊客は無料でご利用いただけます。SNACK CONERは1階に位置し、24時間営業しており、宿泊客は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1階のラウンジで07:00~09:00まで営業しており、1人当たり10,000ウォンの簡単朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。また、バレットサービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 710,
        "QA": 565
    }
}